記者唔該幫手問點解西九班黑警唔可以家居隔離？

做乜唔家居隔離？
咁其他確診者係咪所有同事都可以送去隔離營？

黑警有特權？

原理上紀律部隊唔係應該更狗有紀律咁執行家居隔離令咩？

因為佢哋唔受控制,自制力低.

因為衛生署都知班狗最無紀律
到時日日出街但搵當更狗又唔捉
搵衛生署既人捉分分鐘畀隻狗打返轉頭

咁仲好 30000thx

衛生署要求黑警入隔離營係咪煽動仇恨！？

推

黑警話乜就乜㗎啦,佢哋揸槍大撚曬㗎嘛.冇槍嘅話早就收曬皮啦